有冇人坐私家車果陣會想嘔

成日一坐私家車同旅遊巴
就會有一陣味令我好頭痛 之後好悶熱
過多一陣就想嘔 但一落車又會慢慢冇翻事
點解會咁架

我都會咁
果時去親學校旅行都好似上刑場咁

巴士會, 其他都唔會
唔知點解搭巴士會有陣味令到我好想嘔

特別係九巴
唔知關唔關佢啲座椅物料事

開窗吹生風

好多朋友都係咁
只坐港鐵
辣殺

少坐唔慣姐

私家車 好大陣怪味

細個搭的士頂唔順果陣味會好想嘔

坐佛都嘔

果陣味係好公鼻
仲話想考車牌，不了

我都係
坐車尾會好想嘔反而車頭好少少

腎上腺素過低有機會

我都係，次次坐都要訓教先得。。。搭巴士，小巴有時地鐵都會想嘔 都唔知點解決

𠵱種唔係叫暈車浪咩

有啲舊私家車同旅遊巴好大陣味 細個好驚 反而大個就好似少遇到呢陣味

我坐的士反而冇事

細個會 大過就無事啦 我覺得呢啲係叫暈車浪

大個

有冇人知果陣係咩味嚟

我都想知

車啲皮味加香薰味

巴士郁停頻密 屬於架啦

冷氣制冷

狗都一樣受唔住果隻味而係車嘔 所以有狗坐私家車會開窗 唔係畀隻狗好型咁吹風d毛飄逸咁型棍子 而係唔想佢嘔到成車都係

心理問題

以前會，依家鐘意坐車多過地鐵，貪有風景睇無咁悶

九巴陣味真係童年陰影

係好多人用埋d鳩屎強國香氛姐

我覺得係唔夠氧氣

邊有人坐車會嘔架

我要買GTR

粉腸

細個果陣會
除左小巴之外其他車都會想嘔

會有少少唔舒服，但未至於嘔出黎

自從有自己車之後 坐人車會好想嘔
旅遊巴果d味係d死人香精

以前無知買汽車香薰見到有皮革味 買左一放上車 屌佢老母 竟然就係最撚嘔心果隻旅遊巴味 散左兩日都未散曬陣味

坐私家車後座會暈
再嚴重d既坐巴士輕鐵會暈到想嘔
自己揸車就乜事都冇

鐡最辛苦
又迫又企, 氣都無得抖

標準答案

一直都覺巴士好大陣膠櫈味又焗
次次坐長途都想嘔

有無人 好似我咁坐車坐船坐飛機都嘔？

好香

我試過坐自己架車做乘客想嘔
但自己揸就一定唔會

一樣
好撚嘔心

皮革味香薰 痴線產品

benz 十年車個種皮味仲係到

的士果陣味 搞到我好暈

窮人命
行路啦

九巴新款有巴士仔圖案果d凳根本就好L臭 落左地都四五年味都係咁濃

我會暈
的士都係